講底個英超球員名，我評評佢！

無睇過唔答，利申：阿猁獌幾乎睇晒，每季20隊都睇過幾場

iwobi

Hazard

施格臣

DC

Agger road

henderson

woodburn

義和b 連加特

山齋士

我廠禾子

拜利

龍虎切

lin神

古攻樂

Mitrovic

Jamie Vardy

真係好野黎，大家成日忽略佢既遠射，無記錯好似成50%中龍，20歲仔黎講有呢下已經好叻叻，足球智慧未夠，太易比人捉路，同馬斯亞一樣，但夠細個，慢慢上一定夠料做阿重心之一

連加特

Fosu Mensah

Giroud Ramsey

=.=

太慢

好野黎，但世三實在太抬舉，盤扭根本唔算好精但好彩體質靈派活夠快，用波係英超又未到一線（assume古天奴係一線），比次大傷或者老多兩年就拉美拿二號，難以在車仔企穩

施古臣？醒唔起邊個

kante

洛里斯

史雲斯呀，樓主仲問英超屌又唔識下次打個冰島全名比你

最可惜既球員，曾經我覺得佢係世三至世五之間

黎到英超之後多次轉踢法，最初箭頭任佢推係最正，到曼城轉打小組，偏向yaya同廢仔發板就開始跟唔到，但今季又tune得返，29歲再起機，可造性甚高，相信可以keep到落去！

mctominay

搵位入波能力=torres
可惜成日比後衛挑釁到無心機踢波，大家見佢脾氣唔好，成日搞著佢，轉聯賽吧

Who is agger road

老實講，利想拎英超呢條友唔可以擔大旗，雖然真係有少少似謝4，兩隻腳都順傳波穩妥，但其實成日拖慢節奏，又唔冒險，根本係猁版肥朗，有用，但似七八弟既重心

艾菲路細佬

得果幾場，無咩好講

義和護左

連加特

呢隻野連nani都不如，信我，今日獌既吹奏=當年睇好伊雲斯同細緊，入等花生抽水，上季重用只係成隊獌儲晒用波球星，要搵個無名氣肯跑既人

高比拜仁

aguero

siuma

水晶宮 Zaha
軌 Alonso
拖肥 Barkley

貝克漢姆

拳王謝拉特

計世三，佢好過夏世三啦！扭波無咁飄量，派牌機會又少，但一個人可以挽救阿仙奴前場既死後沉沉，唯一衰係留唔住

Christain Eriksen？

Milivojevic

個樣好咸濕，球霸阻住新仔上位！

艾朗藍斯
張伯倫

阿古路

ibe

can

拿卡錫迪

法拿根

華西

Lanzini

Zaha
普通料，傳中無準，控波弱，踢榜尾野就岩了

Barkley
掂波多，入波少，好難做到一線，相信係呢位明日之星無咩大會中既原因，印象中前場搶截好hea，如果前場搶截做多少少，前途會好好多。

經典斬波
好早期識cut入中路既翼
Underrate左

衰撚個大哥瑜

月巴

TORRES

呢個世界只有猁唔知佢勁

身體質素好勁，應該全英頭三最硬淨

左腳=右腳

遠射勁

其實一直覺得佢防勁過攻，一定要同人組織上，xabi走後佢就無左個最佳拍檔了

豬腦

咩咩妹識波

Cech

Andrew Robertson

有睇住佢成長

當年馬體會華西好好睇，老了😿

加比爾捷西斯（耶穌）

當年的把握力真係好強
同而家既利雲差唔多

呢2個都踢唔到大會，後者仲有少少救，始終係踢簡單波，可以死操，前者真係無用的

頭幾場出黎嚇到我痴線，推波又硬又快成個華西咁，仲要有腦，識回波唔獨食，借走左之後唔知了

Gordon Ramsey

堅尼米拿

普通料，唔明點解呢條友點解咁鐘意玩波，仲要唔識防守，無步韻重心可言，一味死跟仲會跟甩，踢到猁真係奇蹟

唔睇好

Dele alli

教材式既閘，今時今日有個閘長氣識落底出波卂穩定已經好難，防守係大球會黎講唔合格，但要體諒佢翼轉翼，咁老好難防守意識有大轉變，獌黎講我幾敬重佢

屌你老母

係韋斯咸做10號仔絕對稱職，踢波好有南美味，動作靚，實力不明

drinkwater

全世界得獌唔識欣賞佢

太長，打唔晒，唔係遇到c7自私要打carry同費蛇偏心就c7亂忌改佢，咪跳草裙直去皇馬，一早球王了

你唔講都唔記得佢一開始踢翼

troy deeney

法明尼

朗肥

高峰=雲佬+so7
低谷=華素爾好過佢

睇左好耐講唔出邊忽勁，但成日幫到手，好似bzm咁

龍門唔識睇，sor

Yohan Cabaye

下季就睇到了

Roman pavyouchenko

Januzaj

defoe

好似rash ford
係教頭失意既時候出黎幫手，呢d球員通常會比人overrate同吹大左，暫時見唔到佢有咩特點，應該波底唔錯但好運多過好波，唔好比名利沖昏一定大有作為

Mata

我

廚房佬已經係個型既職業

大隻+白人

想做佢條女

arnautovic

唔識

me

😰😰😰😰😰

呢2季入左30球，無得話唔係一線

勤力踢動多，成日可以做到2-30碼靚傳送仲要貼地好拎，完全唔覺佢似英格蘭人，睇佢踢波完全唔悶，如果普巴值80，佢都值80

沙基利
盧卡古
賓迪基

重以為你會分開Gordon 同Ramsey 2個黎講

次等版古天奴（無左推波）
高級版費查（多左直線）

Harry Kane 同 Toby alderwield

望佢係屈仔掛靴啦，屈仔忠臣，記得佢係英冠入到好多波，挑緊神射手果堆，升班馬上到黎英超有10球8球算埋門合格架啦

toby alderweireld

講得好，真係吹大左
阿古路勁好多穩定好多

Overrated，返去踢法乙吧！

唔覺得佢控波英超有人勁過佢
無人搶到根本就

Firmino

當年佢同伊亞昆達係最有前途target man，但兩個百係凡光一時，無乜特點

法比
伊巴

伊雲奴域

你勁過佢好多，係獌有鋪青訓癖先會吹大佢

青年軍式獨食，腳法屎過狼尼，態度垃圾過anderson

Ozil

如果唔係易傷同果鑊大傷，一定好幫到v92手，推波上黎果下好聰明好有侵略性，暫時得佢會係左後場推入cma位，但爹唔會用呢種人，等賣

Harry Kane

Riyad Mahrez

入Zip一線頂
速度一線頂
埋門英乙

講真 呢條垃圾真係同ocsar一樣咁撚廢比人吹撚大哂
英超d波牛防中中堅仲好腳法過佢地
唔明佢地兩條廢閪點撚樣可以係英超生存咁耐

SiuMa

siuma最勁

j仔根本垃圾
同期曼城i仔勁好多

Alonso 呢

Monreal

方丈

azp

Alonso 腳法同速度唔錯 有身型但唔夠靚仔 有埋罰波同射術

係一個標準model

比人食左

Adrian
Mark Noble

球王

費沙甘保
Ward prowse
加比亞甸尼

Siuma

車仔mvp我無乜感覺，果陣擺個稍有質素既年落去都會交到佢既貨

進攻係勁無侵略性，防守勁hea，近年改左但都未有韋利安既強度，但係一潭死水既獌，望落咪凸出囉

92對你唔住，搵佢吧

How about 奇雲迪士尼

高佬中算靈活，史篤城無乜當佢重心咁用睇唔到，成日靠太邊，浪費身高

Nemanja Vidic

Hg?

前者其實唔錯，周身刀，中型班救星，但未有一個救全家既能力，年紀唔細了，唔會再有咩大轉變，睇佢踢波都好睇既

中間等笑，買個大隻無腦boy

後者就係他朝既盧卡古

球王咁得閒唔洗練波用真名上連登
幾時拎世界盃

香港之光

Kane技術二線頭，射術唔係特別好，但夠快意識好，第一步去得快拎到先機係靚位起腳咁解，老多少少就無糊食了

沙維治 Robbie Savage

咁迪基亞呢？

Sane

龍門有咩好評😑一眼睇晒

非常平凡，佢好似同depay同期黎英超？但唔見得佢特別係good deal

前者去完巴塞就變左第二個人，創造力，體能，鬥心都減弱左，本身能力值好高，但無乜令人印象好深既賣點

伊巴，神級，技術意識侵略性執行力體質都分佈係一線頭中尾，最可惜係同美斯合作唔到

Ramsey Walcott Gibbs

Harry Maguire

盧卡古

大衛雷b

細緊 宗師

懦夫雲

Slimani

Ndidi

Kante
Matic

huntelaar

簡迪

Snodgrass

此po已完

rashford
mk
pogba
blind

普b

RVP

Pereyra

Michu

sik ball

蘇亞雷斯

kane射術唔好

史杜烈治

Derozan 都唔好

Toby呢？

楊格

雲積克

Evans真係好野黎

埋門英乙會34歲入到15球左右？

jenkinson

迪科爾埋門英乙

其實你知唔知佢最出名係埋門強
速度入zip都係其次..

哥林威爾遜
Jonny Evans

留意到樓主話kane射術差同defoe finishing英乙級就知唔洗睇

Chambers

Xhaka

頭鎚勁都睇唔出

Joe Allen

好想睇 樓主對當今二代球王既睇法

樓主評人好準喎

點睇英甲貝利 我港青訓 Chun Dai

大佬啊 你回撚哂塘就應該有返少少自知之明

我夠膽講句伊軒拿祖同樓上幾個rashford ibe 伊禾比都勁過你 講緊宜家

除咗阿古路其他算準

埃及仔

聯賽入左20球
你講果堆入左幾多球牙

Kieran Trippier

系，佢underrated阿古路

剩係迪科爾3張幾 打下下遊隊都拎15球

牙拐鹿打超班球隊霸哂啲12碼先得廿球

迪科爾入15球=阿古路回塘
唔比迪科爾回勇既？

點睇連加特 佢勁唔勁得過agger路

Noble，識野！

級數其實算英超中間，英冠佢會好似謝拉特嚴我會拎佢同nolan比較，係中場發電能力比nolan低（即係頗底），但飯飯實用，穩打穩扎，幾熱血，清識波！

現金英超三大神鋒
連加特 阿古路 盧卡古

rashford

得中間果個有野講

成長得太慢了，佢好早已經係修咸頓打到正選，但一直缺乏地標性既表現，穩定係好，太呢個年紀應該有更多，呢兩季都係踢到死氣沉沉，好快英冠見

好野黎，最估唔到推波有一手

拿，佢既踢法就係一巴巴刮落去世三，護波係無世三咁叻，d人成日吹奏呢樣，但呢個能力80同100分別不大，要睇不如去睇巴西80年代果個（真係up唔出個名），迪布尼總係最岩時候做最岩既野，無球走位都唔錯，如果再穩定d會係英超最好

防守意識>rio
狠=堅尼
但唔知點解成日比高大既人恰

系，廢個方面完全underrated

細緊=39分
佢=39.5

永遠打唔出身價

Me

ok 就當佢唔係回塘 只不過佢一直比世人吹大左 如果要搵人同佢比 我會用巴卡

拉非爾達斯華

Delph

踢法太傳統英格蘭翼，係史浩克好地地，黎曼城唔會有咩好處，遲早比人清，上季都出得多，如果要更好既小組進攻來季唔好再出咁多了

Walcott係最恨鐵不成鋼既當年之星，呢架仲keep住呢個速度，應該係勤力仔，價值唔高，但聽聽話話留得過

佢踢皇馬ga

好普通好穩定唔太識睇，仲要上季好似無出？但李城買得應該有咁上下

等恥笑

Sadio Mane

宗師進步好快，簡單清踢法夠做有凸，但一定唔係一線，點都好過細緊，細緊只係表情鎮定過布朗，換返個樣根本一樣廢，仲要慢d

新達老師

另外兩個呢

Finishing係另一樣野，華dee係finishing勁高，咩波咩角度都識射，defoe係搵食叻，難度在於搵位入摺，唔係出腳

呢條友係熱刺咁多年最青春最好力既時候長期正選無季多過15球（印象中），當年仲有快翼幫手

係老左有智慧左搵空位，加去隊廢野比佢做重心先入到呢個數，射術勁既人係講夠so7 torres 雲佬呢種，無論放佢邊隊，乜野支援，夠鐘就自己禁區射入波

回左你先

文尼係我好鐘意既球員，好識運用速度，唔會做多餘野，推順靚位就射，唔靚就傳，從來無夾硬黎既野，做佢隊友好開心，去邊度都夾到，如果可以粗中有細埋就更加好！相信高普會識用佢

樓主不如講下英超有咩球員勁好過啦

古天樂呢

Jack Wilshere
哥斯尼
沙加

個個位置唔同，各有特色，無得一刀切，除非你拎贊奴沙呢類垃圾黎比就比到明顯廢

個人鐘意

山齊士
普巴
Shaw
華西
古仔
文尼
迪布尼
Kane
Michu

Kante
Vardy

樓主分享下心目中每個位置有邊兩個現役英超球員係頂級

David Luiz 16-17

點睇Michu玩2年就收檔 而家退埋休

點睇華朗同皮利斯

大術施華都無？

唔會係好有特色好好睇果種，上季返黎果場有睇，做野正常，基本功閘黎講二線頭，雲格借走有點兒浪費，但又無位出佢係真既

Dummett

拉舒福特
Hehe仔

唔識我 所以skip左？

4231吧

盡量唔講大路人，講鐘意

米祖（真心）

Lamela(好好睇）nolan（值得踢英超）文尼（太愛了）

舒維（每場總有質素直線）費蘭尼（king of dirty job)

Shaw（推波好睇）中堅無諗法 華西（勤力實用）

舒米高仔（同情佢猁恰）

slimani
andre gray

前者吹大左，怕佢會變下個Walcott

Hehe仔underrate，key pass有，box to box踢法又得，唔講唔覺體能好勁，好似無遠射，實用型，絕非大眾話既「求其西甲執到個」

Lamela

靚仔 優雅 點解會咁

幾過癮，無腦粗野，但又唔多爆鑊

on9樓主 confirmed

唔好走

樓主sick ball

前者英超係兩隊好野都失敗，風土病feel，明明係能力值誇張既人

後者好難文字形容，但場場踢到球王片咁，呢架好少呢類人了

樓主係咪打得機多？能力值

耶古堡同袓爾巴頓

cahill

我盲

ibrahimović

Musa

A_Martial

De Gea

睇到樓豬話馬達進攻無侵略性就知無睇佢踢 佢傳中好毒

艾倫木耳

大力神

Defoe埋門英乙咁Andre Ayew港超都唔夠班

奇雲迪布尼

Son

Ashley Cole

施治

Holding

孫興民

比拿連

Why? 阿記咁廢

路斯基

竟然冇人問古天奴

End topic la

禾達斯
高冶
基奧特

我好鐘意依啲中鋒

冇睇過鳩吹係咁上下

羅拔又如何？

咁點算 係咪要敗走英超

好前峰根本就好少，垃圾得個朵大把，基士文黎香港有眼你睇

睇到kane 射術唔好 華dee 射術好巳經唔洗睇

OZIL 點睇

華dee上季跌左watt，冠軍果季隻腳撞high挑射彈篤都入到，唔通叫負碌丫？

禾確特點睇

沙迪奧

LeBron James

Lamela呢? 係上年熱刺對皇既友誼賽入面覺得佢幾勁 但傷左成季 依家alli kane son咁強勢 唔知佢仲立唔立到足 見到d人對佢回歸都係2極化咁好心酸

樓主真係有睇波
將d優點缺點全撚部掉轉黎講

柏夫尤真高

origi!

Tadic

小豆

岡崎

我都喜歡佢，但佢視野太窄，有好位都唔識交波

路蘭迪

kane射個波又飄又恒喎..
仲要唔洗望龍

Højbjerg

夠大力

Finishing比shooting多

Lucas主席

david silva

cech

成季hull後防靠佢 點會無出

卡蘇拿 路jj